個飛髮佬剪剪下髮去搵野時同另一個飛髮佬鬧交，返來粒聲唔出起勢咁剷

叫唔叫停呢次剪髮好，但我驚叫停佢佢仲嬲

睇個樣應該係果個飛髮佬拎左佢啲私家架餐用無出聲，而且又多人黎多野做炆

Rip

反正剪一次都係咁多錢 剷走多啲咪仲抵

睇下剷成點

試過落速剪, 咁岩比個後生女剪, 但佢個死人樣好似失戀/死老豆咁,
仆佢個街好似剪狗毛咁剪我 我果時都好撚驚佢睇唔開拎較剪插死我

剪頭髮玩到電話?

睇得出係亂剷，平時一下一下咁剷，依家隊埋成忽亂剷

邊間

想知鬧咩交

試過剪梗果陣岩岩賽馬開跑，髮型師拎住把較剪係咁叫「上呀！上呀！」，我以後都無再去果間剪

叫佢改剷光無咁嬲

個樣係型既就型加啦

最好唔好出聲，唔係我驚你耳仔都俾人剷走埋

除草

RIP